同女朋友去旅行 佢竟然想去蒲

其實我真係唔想 但係佢講到唔去好似好浪費咁
又好想試一次咁 老實講去黎有咩做啫係咪
比人抽水比人飲酒 咁你又唔係無仔 為乜啫
又唔想好似好管佢咁 搞到佢咩都冇得做 等陣瞞住我去呢就仲大獲
唉

佢去蒲之前幫佢打返個j
包佢一定唔會同其他男仔扑嘢

想自己蒲定同埋你一齊先

真post

佢冇講清楚 但係就算一齊又為乜啫
我跟去入夜場拍拖 簡直除褲放屁

真 reply

佢想飲下酒咪去d 正經bar 除非佢一定要落club 架者

咁有時真係想relax 下 ，係舞池跳下舞嘛。

佢就係想落club

邊個會想女朋友係咁

其實浦唔一定想識人, 有時飲下酒跳下un 下好多人都咁relax 到, 同埋有時有人望下自己, 唔一定要識人或同人傾計, 個心都幾開心

唔少男人信左呢d藉口就送左好多女朋友比人食

咪同佢一齊玩下un下 大把情侶一齊玩 你未蒲過先覺得咁大件事啫 試完就知蒲唔一定係壞事 係睇點蒲法架咋

就係你呢d仆街係度9up
試完就知蒲唔一定係壞事

去旅行唔去蒲唔通九點準時上床訓覺？

如果你同條女一齊去有咩所謂

去旅行都心掛掛想去交配所
你估佢香港有無偷偷地去呀拿

阻人交配會燒春袋嫁

有時會想俾其他人搞下 對得耐同一個人會想要啲新鮮感

你食屎啦！

你自己條女都睇唔掂，仲開post話俾全連登知自己就戴綠帽，呢啲咁撚戇尻嘅事係你先做得出。

大把情侶會一齊去club
有時飲完飲想跳下舞輕鬆下啫
你個人又會喺度睇實
不過睇你個樣都似對自己一啲信心都無
再加份人好悶

如果係真你快d飛佢

你條女雞黎架

其實真落club係咁relax 咩？

養唔熟

如果女朋友咁都畀人帶得走
請樓主飛左佢
再檢討下自己點做男人

其實un下un下有咩好玩

準時九點上床

不推文

佢真係咁想落你咪陪實佢
跳都係同你跳

一齊去蒲
各有各玩
趁佢唔見就

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

同你去又唔係同其他仔去

跳舞使撚落club

想當年就係唔俾ex去蒲，最終因管得太嚴作分手理由
事後啟示：係你既就係你既，唔係你既長痛不如短痛

你一齊落咪得囉又可以一齊玩又睇到佢 都唔知你驚乜

邊到旅行？

飲吓酒跳吓舞同人flirt 吓係幾好玩
唔一定要扑嘢嘅
不過如果同埋自己條仔去就不了

同女朋友去過一次蒲 悶過去圖書館

你真係好on9

G

算啦樓主
飛左佢啦
我估你地應該唔係一齊左好耐
同埋係好撚求其fd搭fd識
你係佢眼中唔係男朋友
而係男密友 可以陪佢去玩only
所以佢先覺得咁樣做無問題

他朝有一日 佢可能會同你share
求日比一個fd中出左 點算好
佢可以唔洗諗 就咁同你講
因為你要記住 你係一個好好既男性朋友

除褲放屁個比喻好貼切好正

要走既點都留唔住
不要ON9啦樓主

我都想知 有咩問題
條女仲要係叫埋你一齊去 唔係自己去
仲要唔係成日 係去旅行先試下 輕鬆下都要俾你批鬥
係我就飛撚左你自己玩好過

係 同送自己女朋友比人屌冇咩分別
除非你啱NTR